[邏輯]泛民左膠一早就排斥咗熱狗，所以熱狗對分唔分化根本就免疫

泛民主張和理非，又會主動阻抗爭者衝擊同埋篤灰

熱狗今次低調出擊，主要係支援抗爭者，有論述但唔會迫人做乜做物，基本上任抗爭者做乜

既然泛民都唔當熱狗係一家人，各有各做啦，泛民打手平日係咁抹黑熱狗仲憑乜野叫人團結？

宜家瘋狂認熱狗仲更輕鬆！明明唔係都認係！

佢地起Facebook搞咗個新page叫「素人起義」咁樣樣

善用起底功能
負皮上一頁

你條友成日開垃圾post

熱狗唔駛同泛民左膠一齊搞維穩，唔駛累市民俾人打唔還手，好呀！全力支持抗爭者！加油！